[集思廣益]如何改變廣東話在中小學校園衰落之勢

我知已經變年經
但係坐係大家樂食早餐
身邊個個學生竟然都係到講普通話
我心諗
其實究竟有冇嘢可以令呢班小朋友講返廣東話
係學校做嘅巴絲其實可唔可以做啲嘢

五毛唔識字?
釐清啊柒頭

岳閹人

食撚屎啦你

岳巴咪酸獨派啦=.=

離清->釐清
你自己母語都唔識寫？普通話的確係你地14億人嘅母語啊，但係我同好多巴打好多香港人都唔包括喺你地嗰14億人入面囉屌你老母。

獨立

叫教大班人用全廣東話教中文
唔好用普通話

你冇撚改錯名

簡單啲
要免費教育就要過廣東話基準試
合格就免費 肥佬就收翻五至十萬一年

另加講夠十句普通話記缺點一個